睇完琴日件事之後 我有啲嘢想講

pish